阿仙奴請返雲加，老衲請大家過大海叫雞

衲dee咩迷